黑警係狗嘅真正係咩？

佢講「行開」嘅時候就好似隻狗喺度「呀鳴」咁樣